/system clock set time-zone-name=Europe/Kiev
/system/ntp/client/set enabled=yes servers=time.ntp.org.ua


old
/system ntp client set enabled=yes primary-ntp=62.149.0.30 secondary-ntp=31.28.161.71
/system ntp client set enabled=yes primary-ntp=0.ua.pool.ntp.org secondary-ntp=1.ua.pool.ntp.org;
-----------------
Если не работает синхронизация времени через SNTP Client в Mikrotik, то во вкладке IP -> DHCP Client (далее ваше подключение) уберите галочку Use Peer NTP, после этого все будет нормально синхронизироваться. Галочка отвечает за получение времени от вашего провайдера, и если у него нет этой услкгт будете мучаться


